[湖區幾時會和平 呢場戰爭幾時停 好彩B波去血拼] LA Lakers討論區 31

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You DLo

郭富城既弱？

見到ball 係ucla時alley-oop 做入樽個個，就知此子非dlo所能及

乜嚟

我記得了

樓豬小學雞大家唔好怪佢

sor

垃圾topic

topic冇左迷羅

迷咩羅呀
放過人啦

迷羅
Ching ho ball

發生咩事 我行開一陣姐就搞到咁？

以後唔好返

聽講你冇睇波我湖就然波

我地之間係唔係有咩誤會

下場我睇就贏

你凌晨睇ok嘅
我訓醒輸 都好過睇住輸

BBB

發現lavar diu9 luke之後luke發奮三連勝

Boa

今日牙禾唔記得出boa?

原來下場早場

老波又贏

你唔睇會贏

激將法

係時候請波叔做coach
簽入2波3波組3巨頭bbb

心戰

我個迷羅小圈子去左邊

死去爛網啦

收皮啦

好掛住思覺老師

核心肌肉論

人地去咗籃網就算啦

good topic no dlo

羅做左我湖名叔了

Love this topic

坐等連勝

kuzma 幾時用下下手上籃
成日見佢有得用下手放，近籃d，結果都係勾上，搞到炒

Vander Blue

個迷羅係topic係佢走左之後先加

好想留牛同nance

依家係b仔既球隊

無牙羅咁clutch

今季b都絕殺同追和過啦

牙羅已成為記憶
不用常說呀施主

又要你理牙？

迷羅

let go Lakers

foj又輸

佢臨尾領先緊又唔自己打
俾人追返係咁炸三分

打到咁既數據都輸
卡達朗可以打33分鐘

之後發現艾榮已經不在了

來吧
沒有艾榮
至少可以有波

好波 少有既人話

早d訓再三點起身

潮今晚打西波既話
以後唔撚睇

有邊場唔西 睇到噴血

凌晨都睇

星期日

我唔想捱夜西波

Ingram 今場 MVP
KCP 同 Nance 都有進步

話說 Lonzo Defensive RPM 全聯盟正選 PG 入面排緊第一

呢球靚到

屈到呢

Nance d screen 真係數據反映唔到
BI post up to draw double team

吊你波囝2k視角牙？

真心唔想nance 被trade

Zo's impact on BI can't be understated. Since Lonzo's return from injury, Ingram has put up:

20.8 points 5.8 rebounds 4.3 assists
60% FG/ 64% 3P%/ 63% FT

波啲防守真係驚喜

有個小牛fd成日串我湖
今日通頂都要睇

3分準過FT

今晚擇名

呢場難講呀

Pau Gasol ‘Proud’ To Play At Staples Center Under Kobe Bryant’s Retired Jerseys

Back on Dec. 18 the Los Angeles Lakers retired the jerseys of Kobe Bryant, raising both his nos. 8 and 24 into the Staples Center rafters. The ceremony was attended by stars across the NBA as well as plenty of Kobe’s former teammates. One who wasn’t able to attend was one of Kobe’s closest friends, Pau Gasol.

Now a member of the San Antonio Spurs, Gasol had his own game that night but did send his congratulations to Kobe on Twitter. Gasol, of course, spent 6.5 seasons with the Lakers, winning back-to-back championships in 2009 and 2010.

Many would argue that he even deserved to be NBA Finals MVP in 2010 after his outstanding performance in Game 7 against the Celtics. With the Spurs set to come to Staples Center for the first time since Kobe’s jersey retirement.

Gasol took to Twitter to say how proud he was to be back:

Proud to be back at #StaplesCenter tonight with these two watching me

Should Lakers retire Pau Gasol’s jersey? Luke Walton says yes

NBA Execs, Agents Think Lakers Are Eyeing David Fizdale

Yes

冇gasol就唔會有二連霸

請班人做助教幫下手都好啊

Absolutely!!!

本身好想睇到gasol同老大一齊係湖退休。

不了

今日幾點打

3:00 am

準備打能柒牛仔

睇定訓覺好

睇

迎接4連勝

Lonzo ball

lonzo ball 日夜鍛鍊去取勝

點名

真湖

Kcp生性啊

想睇zo點守dsj

牛屈機

忠實湖粉報到！！

牛ON9到

d三分咁準==

Dsj平時好似又冇咁準

b囝繼續中距

好彩我們都準--

真湖
未開沒已經食曬薯片

杯面準備

對面d防守

希望ZO今場再爆分

bjai good pass

剛剛發現有波睇

Bjai

Ennis

又放Ennis

馬

牛好勁

Lonzo is gonna roast dsj tn

古子馬成日搶自己人板

....

靚cut

b 三傷

隊波好生性

成班波連勝完好有信心

大大聲fuck 球證

B打人

B仔精神面貌 fit 到

B好好J

籃板多成倍

ingram 俾矮仔mark 有d 壓力
kuzma 頭先上籃角度差到

師機真係老了

dirk

B拍波 太高

搵人交，自己落位打好過死咁帶

禾其實換ball都啱，可以叫佢lead埋班後備一齊打

牙fat咁勁

ennis拍住個波都冇用

dirk 一仆一碌咁
心酸

都唔知乜撚野組織黎

見到jj同 drik 仲係牛打緊
百般滋味在心頭

hart again 之前james harden

咁都入 －6籃球

-6...

刷板 －6籃球....

kuz 令傳

好憎barea

獨行者條女幾正

當年就係佢地搞到我地低潮不過jj仲有得係nba生存真係幾勁

ingram 換個髮型好唔好？dur曬落黎分界，成個謝雲奴咁

諗起bynum

罪人奴

cp

yes，我都諗起佢
一野打落去

ball總是在找機會

批到個短人飛開

批得好

btw ingram 入左locker room 扭到少少

吹撚完未

咁又foul

hart俾人ref玩死

批多次條矮撚

kuzma 有少少令我覺得似後生horry

小牛7號個feel 有d似nance

JJ打聰明波

我B要開始 carry

條女好靚

bynum果下唔夠重手

dirk 6th all time free throw made
respect

牙fat

Jc 今日fit

咁俾dsj 個矮仔係三個高佬中間跳起攞波
不過真係爆發力好強，跳得好高

節奏慢返
班友開始攞波自己打
唔傳波

罰球大戰

牛勁牙

組織please

offensive foul

牛返入去抖抖先

牛好球！

On9 牛

大佬 其實唔想再見到你拍波

牛又上腦

依下兩段

客場要調整下
半場要心理輔導

牛真心一啖沙糖一啖屎

空都唔撚傳

dsj

牛真係好能勁!

Bjai 受傷？

又變返垃圾

B 咩事

牛值max

ingram 頭先後備席又好似唔見
可能包得唔夠隻腳，要再治療下

屌你老母kcp傳得慢撚到

止血

3分雨

呢幾分鐘最大問題係1個PLAY都RUN唔到

成隊食哂屎

對面突然好aggressive 咁守pnr
好多double team

ingram out
left ankle sprained

往往呢d 時間就想有個go to guy 係場上

炒

反輸7分 唉

呀牛幻想自己係

Really?!

B will not return

吊

冇b 訓得

有態先黎傷

不如話班後備冇人組織到同唔識無球走位
第一節同面咪又係咁守
不過班正選不停靠pnr 同無球
造到機會比randle打mismatch同kcp有wide open 3分
同埋今日進攻都係靠b多
ball今日進攻都打得幾差

後半節俾人控制返節奏
防守收緊，可惜我地冇人拍波同半場組織係穩陣
要諗下計推返快，收埋d weaknesses
仲有d off ball movement 消失曬

留定名等睇
Ball冇b都係帶唔到隊

Good point
值得一睇

Btw 有態先傷，屌

後備上嗰陣其實ok keep住分差
係球證吹亂左節奏
呀牛同jc 自己幾球死打搞到依家咁
ball 今日shot selection 差，冇理由佢會咁樣射
做返自己應做的事

ingram
求kuzma carry

班後備由11分打到得番5分
根本成班都打到自己都亂曬
應該一早放番班正選出黎
明明都就半場
重放班正選坐成12分鐘

Lonzo 除左最尾果球三分之外 shot selection 無咩問題啊
係唔入姐

本身想讚 Luke 一開波主攻 Randle 低位呢點好好
點知今場又轉 rotation 比對面打 run

d 防守

有無手機直播link

ball半場做左啲咩野
成個人唔同曬

呀牛跳過地下條友

wa，冇計，守曬

成隊3分失靈

班dancer 條衫中間條野做乜

冇B仔冇人射中距

Carlisle 好有料
d adjustment 完全針對到湖個別球員嘅弱點

牛又送波

d 防守好差

blo

好心就one more to ball 啦

finally 有球good d

終於有返快攻

快到

佢已經當左自己係射手

上半場好似1-13

仲有foul trouble

個下one more 已經可射可剷

咁foul 落去，可能呀叔都要上

wa 點呀牛哥

牛做乜鳩

根本湖依家套戰術隻正選中鋒就唔洗參與太多進攻
乖乖地做下pick 保護好籃板就夠
bugot個類根本fit到仆街
人係度個陣又唔用多啲

痴撚線

BI又傷

係要呢d啦

kuzma走得幾醒，zip嗰下快到
可惜又foul

好彩foul
明明又空左二個

牛係咪搏trade 一拎波就上腦

kuzma呢球差，好彩接返

醒

Foul夠未

d pnr d 真係差
switch 又唔係
hedge 又冇

呢班後備完全冇得分

ennis呢球上得算係靚，可惜dleague 水平就係咁

死老野

波carry plz

而家睇
B d中距好重要

D league 個框近d?
點解可以air

我真係笑左出黎

我有冇睇錯
佢係咪射左球air出黎

死老野冇體精

點解仲可以Ennis Key Ball,出JC出面做乜

D league 都比多增加，

ennis渣豆喎

其實ennis d off ball 走位真係好勤力，走d 位係幫到隊友，冇可能唔傳俾佢
可惜真係能力問題

多

見到ennis掂波就燥

可以出番阿ball未
5點鐘睇條垃圾單打 好撚眼訓

又10分
完

Ball carry plzzzzzzzxx

比要比Ball抖而出Ennis冇問題,但唔好當佢好似Ball當主攻丫
出黎企下0度位咪算

又air 笑左

jc都差d air

Nance要入又冇

jc 走走 地步
kuz

x10000
居然係 Clarkson off ball

訓算啦

DLLM仲要球球比佢發板爛到燥

守得好差

jc 帶波過半場，冇人郁，睇波
ennis第一個走去幫佢
好難唔俾
俾完之後又冇人去拎返波
唯有自己帶，帶帶下又上腦
其實佢做嘅事係正確，可惜係能力不足

今日條三分線啲防守
同合埋手然後祈禱無分別

wa kcp

Kcp

NANCE

爆撚哂缸

牙fred同ball無視馬

nice touch

dsj d 防守都幾好wor

對面啲quota 第二節用曬

Clarkson Randle 防守懶到

好彩對面係咁炒wide open😑

有機有機

跑死ball

ball果球幾型傳比kuz

好彩防守籃板跌落牛到,又係0準備

kcp 上身

KCP

KCP 近排幾好

Bqll 今日

Ball

Ball真係好勤力

呢球依今場雞，竟然冇foul 真係好彩

好波！！ 防守好撚正

好似好耐無見Fred同牛 二人籃球

ball一見完牛拎板就係咁要波佢都知唔可以俾牛帶

平時屌得最勁個d救世

呢幾球d防守比到力

上陣時間錯開晒,唔係B仔傷+HART 多FOUL都冇乜機會見

之後果球直頭放 layup 唔守

牛今日 19pts 14reb
如果多返個腦你話幾好

已經第2 3球係咁笑左1

真

牛今日一啖砂糖一啖屎only

牛防守真係好懶 但低位得佢有進攻能力
Lopez係咁fade away唔知做乜

Frd夠clutch

fred

Wtf 牛

牛

小牛都幾傻仔
foul得咁慢

Randle 搞笑

慢半拍咁

仆街

垃圾

波q4好似放棄左

又係ft問題

橙了

消失左

唔好出意外啊屌你老母

好撚可憐
kcp呢個level 已經要負責射關鍵罰球

kcp真係越打越好 唔計頭先球罰球

有種比人buzzer beat 3既預感

燈

咪燈

比fred同牛打2 men game

同感

似dsj絕殺了

見JC HOT,主動唔要波,牛想傳比佢佢都指返去比JC

OT

唉，呢d位
真係得jc 可以打
媽呀

屌

應該OT了

要贏了

絕殺定OT

Ball for 3

嘔血

Dllm

牛真係好撚柒勁呀！！！

點解係比牛

屌你咩牛

又ot 食屎

點會set 比牛打

牛呢隻畜生

乜野戰術

Luke 笑了
仲有六秒 run d 咁垃圾嘅 play

Dsj一埋 pass比zo都好
屌真係燥

Luke 自已走啦

牛應該俾隊友暗屌緊 無論數據幾好都好 但太自私

其實應該俾ball再轉邊俾jc 打
不過俾人守左

點解會比牛 其他4個做last play都好撚過佢啦 食撚屎

乜撚野戰術

同我玩2k咁背籃單打有咩分別

最撚憎啲唔撚用腦做野/打波既人 例子:牛同羅狗

希望ball carry

係做比牛,都比佢高位打丫,果個位佢做到D咩

呢d咁既士氣打ot真係輸撚左9成

Fred

一早有JC球三分贏咗啦 比牛單打

Ball 好！

BALL都忍唔撚住搶鳩左牛個LOW POST位打

ball好撚攰啦

又foul

示範比佢睇

Ball唇冇色

牛-6

好撚-6

FRED CLUTCH

Air

牛又殺人

又上腦

牛真係救命

7to

唔好浪費機會好麻🤗

唔trade都雪一排啦仆街 成日整衰士氣

呢d 位，幾球，好應該搵人幫jc，俾佢調整下
但就冇人幫，等佢自己舞

屌 點解fred仲比牛呀 係咪佢老襟呀 定係想陰鳩佢

好彩 Clarkson hot hand
比人睇通點打仲唔轉戰術

接到個波得番3秒進攻
我諗唔到牛可以有咩選擇
咁都有得屌浪費機會

點解冇哂牛alley hoop比jc果啲

Ball應該就死

搞笑

午又贏

23+15

牛真係10啖屎一啖沙糖

仲有我覺得對面係痴埋去食牛1野,所以呢球我冇屌牛

贏到啦掛

波打左44分鐘
Btw 一改名即刻贏 連輸左俾達拉斯12場

卜今日其實唔差

定14場

嬴 訓得

又贏...4連勝 湖人急需一場敗仗！

牛成個ot啲防守出現到係第四節就好
ot個防守積極性幾好

雖然都唔係打得好好
不過下半場算係有進步

4連

依家隊湖人拎到4連勝都已經算係咁

波攰啦 講真ennis真係太撚9

q4唔係對面係咁炒wide open3輸左🤗

唔係clarkson hot hand一早收左皮
不過冇b算係咁啦
牛單防唔算好差 個協防, pick n roll防真係懶到痴線 唔撚郁
Kcp今場都救世 除左罰球柒之外
對面咁多雞 算係咁

牛今日成個防守對比之前都好差
係得第四節叫好左
利伸：迷牛

對上一次四連勝幾時🤔

自膠

Randle 打返後備中鋒啦

下場殺埋熊

又輸唔到 唉

lopez得返三分

打paint慢能到😑😑對老人家都打唔入

防守做到野就得
就算進攻佢唔洗點貢獻都得
當然唔係好似nance咁完全唔射波

希望bjai 冇事

The Lakers have not lost a game since LaVar Ball came out and said Luke Walton has lost the locker room.

lavar出親口術都贏

kcp球三分好關鍵

安份守己既kcp 幾好用

Ball 0to

終於贏小馬

B仔大唔大獲

ankle
x-ray negative

bjai 最好下場唔好打啦

上場你班仆街殺牛殺得咁過癮
今場又要潛

要睇對面嘅

不嬲對廢隊都打得好

點解而家客場都著黃衫

今日牛返家鄉打波，要威一威

雖然唔想咁講，但牛真心雞肋 成日上腦 場均1個進攻犯規，心情一唔好 對球隊好大傷害，而且成日做啲死人垃圾pick 但單防能力真心進步左好多。
想隊波進步真係要個醫返個腦或者trade 左佢對大家都好

The X-Ray on Ingram’s ankle was negative. He said he’s going to try and run on the ankle tomorrow and see how it responds. He wants to play Monday in Memphis, but depends how it feels.

Luke Walton says Ingram is considered day-to-day.

休息啦
廢事之後大傷呀

一定要trade牛走。對雙方都好啦，可能有個大哥級係場上，會壓得住阿牛。

btw.kcp呢兩場好J到。

其實原陣幾好j 加個all star 底 同back up point guard 肯定穩入playoff
Jc 牛 trade唔到好野 留返好過

b 岩岩打番起又傷

已經第四場冇睇又贏左

唔好再睇啦

求下你唔好睇

我呢場都冇睇都贏
有睇同冇睇都然

睇到第4訓撚著左

睇左頭10分鐘
再睜大眼已經第3節
下一秒即刻訓翻

好彩

so weak
睇完訓多幾個鐘再享受埋sunday

可唔可以改咗個topic去 睇唔慣

聽日返工啦

咪燈啦😑

55-27😎

有38勝我即刻加入熱血公民

其實3波好慘
擺明比2波累

2波真係廢物黎

2波正正經經搵份工

自己廢唔緊要唔好累人累物

老老實實 2波g league 實力都無

2波同佢老豆一齊做marketing算啦

事實

下場6:30AM

3波瘦到

第一次睇字母哥live 覺得bjai shoot talent 都幾高下

聽日點睇，d時間西到

正，聽晚10點睇我湖

Lonzo Ball woke up with a sore left knee this morning, and for precautionary reasons, is getting an MRI in Memphis today. The Lakers will send an update with the results.

唔好呀

勁dlo 十皮既por對位AD比人羞恥play隊左48分

por 季初係威係勢，依家cool down 曬

不得不說，pelicans 呢隊野 班後備仲廢過我地

豬同boa個樣做乜春

希望冇事

ball b都傷=唔使睇

啱啱用two-way contract 簽左 Gray Payton II
重諗緊做乜鳩, 原來用黎頂Ball

上唔到位嘅球星二代
原來college 都有d名氣

希望好過ennis

既然佢賣點貌似係防守
做好呢點，已經收貨
其他就算啦，打g league d 數據都麻麻地

大學個陣有留意到, 不過估唔到佢係undrafted
缺乏射程 冇乜自主進攻能力 作為PG組織能力只可以係average
而且大學打足4年 係NBA球隊角度已經冇乜潛力
不過防守算係唔錯 而且體型有番咁上下
覺得佢有D似Marcus Smart, 不過係更弱化版

gary payton ii 係防守+hustle
應該好過ennis
反正ennis咩都無

無晒波b控場實死撚硬

feel到馬聽日又要上腦iso了

Lonzo Ball, who injured his knee in yesterday’s game against the Dallas Mavericks, had an MRI today. Results of the MRI revealed a minor left knee sprain.

Ball will be questionable for tomorrow’s game at Memphis.

輸了

馬solo q帶隊贏波我切條j炆羊腩煲

聽日呀牛應該由第一節妹到第四節
20+ 10+走唔甩

聽日冇ball同b都贏波我帶埋學友一齊跳樓

Lm

希望聽日牛打pg
當Simmons 用

6個進攻犯規 foul out

ball bi又一齊傷👨🏾‍🍳👨🏾‍🍳

逼害Walton

牙羅好似就快復出

B都係listed as questionable

點解我地波羅都成日傷

因為你條仆街

好似話唔會呢幾場
到目前淨係參與過一次3 on 3 practice

我都改返名la....

你本身燈

學友改名做Bunsen burner算啦😂😂

高汁😂

🌚

笑左😅😅

Brandon Ingram will not play tonight due to the mild left ankle sprain. Tough blow for LAL, with Lonzo Ball also missing the game.

唔洗睇了

三g 陣

blo 對位marc，終於可以有d用

好撚廢

出夠件阿叔未
打左咁撚多場都咁廢 姐係無料啦
反正都係練 練新簽個件星二代啦屌

波都廢事開黎睇

jc

hart 00001
blo 10000

做乜春

得kcp識打波

其餘垃圾

Blo夠膽死1分

照計淨係有KCP,卜理應可以打得有競爭力，我唔奢望你會打到曉飛，點解成隊波可以咁廢，卜今場連fg都未攞到

HALFTIME: 60-50, Grizz. Not a good game from the Lakers on either end of the floor.

By the way, Lakers say Larry Nance Jr. is available to return, but grimacing quite a bit as he gets up at the half with a wrap still around his back.

我又傷

Nance real ging lol

原來簽左Gary Payton

Wide open air
點解可以廢到咁

簽完又唔出

15-2 run

都好難出嘅。。。琴晚先會合

波都未練過

no ball no defense

Fred冇手感
呀叔又廢

唉 好廢
打得好啲又傷 屌你老味

等睇Fred 2-20

仲有冇人對阿波防守有質疑
垃圾熊都3節100分

冇左ball唔止進攻垃圾連防守都冇埋

以後冇波既比賽可以唔洗睇

前年係爛網都仲有18+

24分喎

payton好似唔差 🤔

Payton 數據咁靚

灰熊倒了

無睇
但迷仆黨再次召集

payton仔個stat咁屈g🤔🤔🤔

咁樣㫁連勝
一早用payton唔用呀叔咪幾好

以後出payton好了

K今日係咁沖入內線比人扑
Payton叫做做到pg嘅野
屌你望下阿叔一個AST都無on99

payton都未適應成個體系
正常冇理由咁快放佢落場嘅

最慘係呀叔都係

之後可以唔使用咖啦
信我啦

岩岩簽番黎
出12分鐘叫做做到12分出黎
咁尾機嘅咩

blo jc randle笑死人

呢三件有價好賣

睇大team highlights
KCP 坐完監之後 好鬼fit
Payton 可以做backup pg ,at least 防守硬淨過 叔同Ennis

In an interview with Deantae Prince of Sports Illustrated, Ingram admitted that Lonzo and the rest of the Ball family has taken the spotlight, but he isn’t worried about it:

“I think they definitely took some of the spotlight off of me,” Ingram said. “But whether I have it—which I know it will come back again—or not, it doesn’t matter. It’s important for me to stay within my team, stay within the organization and the coaches and just worry about us, worry about how we can get better and what we have going on.”

Bjai可唔可以搞搞個髮形先,呢個明明幾岩佢，顯得對眼冇咁7

點解好似仲大隻過而家
仲要精神咁多

傷哂兩個邊有計

少煮著住便服都比人t foul

Lakers are 0-3 without Ingram
Lakers are 0-7 without Lonzo

可唔可以請xxxxx講下波重唔重要

衰咩俾人T

好似對住個ref拍手

系。。。

估下之後輸幾多場
Thunder Pacers Knicks
Celtics Bulls Raptors Magic

紅輸哂

knicks 會贏

如果波b都出嘅話
希望

湖人遇強越強 有得打

波b出嘅公牛都叫有得打嘅

佢唔係拎T

呢度都開始無人討論佢

有波b對芬打我都唔驚牙

對湧都唔京

未復出有咩好討論😑

岩😵

你咪繼續斷章取義
u happy?

（笑）

一世迷羅😡

Kenny Atkinson said D’Angelo Russell had a “full-on” practice with the Long Island Nets. This would be his first 5-on-5 practice since the injury. #Nets

就黎喇應該

牙羅

迫害

羅仔太令仔 人地唔抵得

yesyes

yes 球證食糞狗嚟

兩件垃圾坐埋一齊

法國個名有Angelo既都係垃圾吃屎狗

球證吃大便

波同馬係ig story成日互 好好笑

好既開始

Ingram預計對OKC出得返

波呢

ingram出返都係輸 冇呀波

Lonzo Ball左膝扭傷，暫無歸期
From Clutch FB

Lonzo and Kuzma roast BI for being slender man

Kuzma: Brabdon Ingram's new movie coming soon

Lonzo: Coming to the court near you

三條佬去睇戲

future

真點三巨頭

睇唔到Kobe
希望呢幾年有機會去到睇佢三個

B jai笠住個頭好睇左

Lonzo都有

Bi 個頭有 d 似吞食天地 既關羽

D 黑鬼咁鐘意咁想笠

kuzma 係咪睇戲睇到流口水同瀨尿

仲以為 kuzma 同ig 有心病

球場上

但係佢地好好笑

呢排兩個都有態
加上Bi毒撚性格,最就得人

shareef 好普通料
應該係普通苦力料

同年bol bol勁好多

Trade deadline係幾時 trade唔到就比佢地打埋今季算撚數啦屌

Bol Bol狀元料啦

2019 mock draft 佢都只係排第3

大學個一年好多可能性既

trade young

法國無左迷羅少左人入湖區

牙波天日打吾打牙-.-

As the Lakers press ahead for the final game on their road trip, they do so with Larry Nance Jr. also nursing an injury. He was listed as questionable for Wednesday’s matchup against the Oklahoma City Thunder, because of a right hip pointer.

Nance was hobbled in the Martin Luther King Jr. Day game with the Memphis Grizzlies after he was fouled on a semi-transition play. The collision prevented Nance from leaping for a shot attempt and sent him awkwardly to his left.

Nance remained hunched over for a few seconds and walked gingerly to the free throw line. He remained in the game but lacked his usual explosiveness and was seen grabbing his hip area.

Nance went to the locker room after checking out in the second quarter and returned to the bench shortly after with an apparent heat wrap/brace wrapped around his waist. He finished with 15 points and 11 rebounds in 26 minutes of action.

The double-double was Nance’s second in the past three games and fourth overall this season. Ingram is also listed as questionable, but there seems to be a sense he will return Wednesday, while Ball is considered doubtful.

好似唔打

玻璃波

佢好似已經好過今年狀元

Lonzo Ball is OUT tonight against the Thunder.

Brandon Ingram and Larry Nance Jr. are listed as probable.

佢三個咁friend係好事黎

真future

尋日佢哋睇戲見到slender man嚟緊上影之後，波同馬就不斷笑B仔喺slender man

的確好似

出ennis

傷左呀佢

Diu 又Ennis

ingram 隻腳仲就住就住咁

blo 真係慢幾拍咁

一冇波就變垃圾

咪撚再出ennis 條7 頭好撚痴波

foul 乜呀

bro lo

人地守得幾好

相反我地blo 都唔知做乜春

放題

呢幾分鐘ennis 打得都算係咁掛

俾框blk

westbrook missed last 7 FG

kcp 今日

jc 做乜

JC

jc keyball做波真係麻麻地
淨係可以自己進攻

又舞到to

0防守
Ennis打足12

見到jc咁真係嬲

ennis頭先顏9melo

佢今日打得ok wor
自己攻又攻到，又有推快個pace

ennis 今日唔差嘅(第一節)

大腿仆

nance
唉，又要睇呀叔

caruso

出埋呀叔

想睇手套2代

kuz 西左咁多場都仲有16ppg

屌你老母jc你走啦

kuz

因為有幾場都幾癲

jc 有直路上籃唔上，分出去3分做乜

Hart part of future

jc 發夢呀
拍又波唔到
接又甩
傳又to

話就話西,但執下執下成日都有十零分一場

Payton 點都好過呀叔呀麻

呢球炒真係好傷心

Jc又1/5

B JAI冇左BALL係未又唔識打

ingram 傷傷地

啊牛!

心

kuz又kobe mode

心
真future

強力3D球員 奪冠必備

hart 做到合格7,8 人已經好滿足啦

pk 又傷

roberson 用隻左手推randle 再用右手box out

又傷一件

卜

最勁個個傷左

KUZ開始想培養自己既VISION

Kuz再咁打只會係第二個jc

馬已經見頂

留意到
呢度開始迷KCP了

牛醒神

一見完球皇就傻左

出冊後All Star level

pope仔默默耕耘

randle

冊之後安份守己

melo

經驗

牛留都冇問題 要搵個star level既5睇住佢

唔扮大佬 反而變得更似大佬

ingram 今日幾次接甩波

隻眼咁撚細

牛???
3???

你唔好話blo 傳得大力

blo傳親都to

blo d傳波差撚到...
屌on99
以為自己邊個

B又隱形
靠carry死得

佢跑步就住就住

BLO 你仆街死得唔撚得

ball仔無出=又輸一場

咁樣又6分

點解可以冇板

打到college basketball咁

nance 矮咁多，都可以咩到adams
屌你個blo 進攻企外圍浪射都算，你咪撚咁係咁送個波俾人
仲要防守又走甩人，籃板又冇
垃撚圾

🐢食左屎先輸咁少

blo除左9射三分有咩用

季初都唔係咁

0 板呀 blo
係0 呀

正選pf c
打完上半場，兩個人一個板都冇，我真係接受唔到

有波好似連籃板都多啲

叫佢地box out慘過食屎

打垃圾球風係咁架啦

人地Adams 4個進攻板

牛偷跑，同守melo 都可以理解
blo 企係籃底乜柒都唔做真係好火滾

屌又搶唔到 ON9 BLO

KCP has a right Achilles tendon strain and is questionable to return.

又一件

睇到好頭痛

我屌你老母
BLO 你想點撚樣呀

咁都冇foul 屌你，兩份夾住

achilles
真老大

屌。。。
想點。。。

又送個波俾人

好似好長手尾

成隊玻璃人

拉傷 可能

黎打一年玩到咁大
見佢出冊後高左成個level
而家搞啲咁嘅野

1個搶贏我地3個

痴撚線 0板0進攻隊

reb LAL 18 - 28 OKC

3:11 offensive rebound

dllm ennis識唔識傳波比 bjai
bi完全冇波到手

成隊波冇火 點打...

下 foul lol

出payton仔玩下啦dllm禾

人地其實守得好
難拎波
應俾都有俾

笑撚死
投降啦屌

籃板放題

垃圾到 一隻底屌打晒
繼續打小球囉 出randle lor

根本係隻中鋒廢

i miss 澳州佬

俄佬都好過呢隻垃圾

2ND CHANCE POINTS
2:19

成隊玻璃人係咁傷

死愛滋佬

有無話波仔幾時返來帶隊, 睇唔落去成隊波好亂

BOL BOL 好勁. 睇好佢

good past

21分~不睇了

熄得

Melo食菜咁食

屌你老母，第二節中段明明好地地
blo 條撚屌一出，就係咁輸

跪求link

又係輸中鋒位。

垃圾一號 lopez
垃圾二號 jc

melo hot到

清識波

其實有冇諗過點解有波同冇可以咁大分別
波真係勁到咁咩

melo 靚到
撚狗咁撚，希望Bi學到野

有波，就打到快
冇波，就打到好撚亂。

其實今日ENNIS都可以
只係傷左KCP同埋BLO係咁派膠
如果唔係都咬得緊

個人能力未勁到咁
但佢真係識令其他人正常d

ennis真心冇撚用。你當佢係一個 pg黎講，完全係垃圾。
成9日打亂自己友節奏。

唔係話勁到咁
只係本身已經唔識/唔會打陣地
冇波連打快都冇埋

啲人唔識波咪講數據 屌波
波打快同draw spacing 根本好勁

Ball 真係識 make the right pass.

你話佢今日表現差真係講唔通wor
佢今日已經打得幾好
應傳則傳
應打則打
都冇hold 死波，仲幫手救波

姐係其實係其他人太廢
同波帶腦打波

阿波啲 d 同板咁撚勁 冇佢draw 人 ig 邊有咁多位打
今日比pg 鎖到

老老豆豆，有好幾球 kuz backdoor ，可以傳既，但條撚狗都唔傳。

以一個後備去評價 其實已經合格有突

係得波仔行到禾太子套波之嘛

身型所限，睇唔到，睇到都唔夠高/手長傳
我真係覺得佢一個d league 水平，已經盡曬力

adams 7 off reb 3 def reb

認同。個標準要SET番低D。

愛滋佬幾時簽個 backup pg 同 機動性高既中鋒 ，屌。

盡力都係咁廢
Luke自己落場打好過

成堆大帝撞幾下就傷
點打

佢話簽左啦
簽左個g league 星2代
幾好交待

唔通俾人搶左16個OFF REB又怪佢咩
PG同MELO都成80% FG 做好D防守先啦

長遠一定係nance >>>> randle
有防有攻 vs 懶 廢矮

Payton 今日打成點？

呀叔開齋

未出，應該差唔多到垃圾時間就出

季初已經話blo廢
果時有人唔認同
又話收平d值得續

係
pelicans想用ad換nance

下 9up咋

吹大左

牛，真係算把啦。
進攻係有貨阿，但防守完全係災難級。box-out 屌左咁多年，但都冇改善。
仲要成日失位，之後怪隊友。

今日佢o既存在唔係打少個咁簡單
係對面打多個
4v6

kuzma做乜

想bi出場，同 pg13對位

又傷

豬霸

籃板任搶

朱霸出黎7屌。板都拎唔到

傷傷地就算啦

出Payton la

豬D移動力仲衰過BLO

有生之年，想睇到TB replace 豬霸

進攻唔打下內線 射3分射到上腦
防守廢 腳步慢 籃板廢

又黎 Lonzo 的重要性.jpg

大學 u team 打 中學雞

5個位都比人睇住黎食 仲要傷多2個

睇到嘔血。
睇湖人打陣地，真係好辛苦。

Rough night. LAL came into this game without Lonzo Ball (minor left knee sprain). KCP got hurt in the 2nd Q (right Achilles tendon strain) and Kuzma the 3rd (5th MP joint sprain). Ingram also may have tweaked his sore ankle.

玻璃人s

最重要嗰四個傷哂
反而牛身體質素咁勁

老實講
我唔覺k係我地未來

最近二十場戰績
有 Lonzo 7-6
無 Lonzo 0-7
計埋今場 0-8

冇 ball = d league

成班玻璃人
練得起都冇用啦

長遠黎講 有好身體質素既球員先係好球員
而家Lakers starting five輪住傷 點build up chemistry
Dum撚哂d瘦弱殘兵啦

其實牛同jc都明顯無心打架啦
trade風前明明都重打得好地地
依家防守又冇 進攻又亂咁黎
之前有幾場見Walton講緊戰術
牛同jc都走開/郁黎郁去 timeout完啲空氣哎一哎都唔做 直接行開

淨係係度打飛機都唔知做乜春
又唔諗下本身其實打得ok，仲要對手係okc
傷左咁多人，仲要個垃圾blo打到成個間謀咁
FO 真係運作得好好呀
咁多人員問題唔撚解決
淨係識永遠懷念

dum 完有咩人淨？

ennis brewer

真。d body language 。
利伸，讀心神探。

一場射得4個罰球呢單野又係奇蹟黎

有心打又點
靠佢2個係贏唔到波
帶唔起隊波
2個都柒下柒下 妹下妹下
入20分 失足21分

又去返尾三

呢幾年一到季中又傷左半隊, 魔咒

The Los Angeles Lakers have some big plans for the summer when free agents such LeBron James, Paul George, and DeMarcus Cousins will be available. In fact, the latest rumors have the Lakers putting Cousins near the top of their wish list, and with good reason.

He is one of the most versatile centers in the game, with the ability to bang in the post and also step outside to shoot the three. Cousins is also a surprisingly adept passer, making him an intriguing fit in the Lakers’ lineup.

Of course, there would be some concerns regarding Cousins’ temperament and how he would behave on a young Los Angeles team. He has a reputation for being less-than-agreeable, which isn’t an ideal personality to have around impressionable players. Still, the talent is undeniable, and if George or James were to join him, the Lakers would instantly vault into title contention.

Julius Randle, meanwhile, is heading towards restricted free agency and is rumored to be on the trade block. However, the Lakers well-known plans to keep their cap space free to chase superstars may be causing teams to rule out giving Los Angeles anything of value for him since it is believes they won’t match an offer if Randle signs elsewhere.

Yet, putting the pieces together, the Cousins rumor could actually breathe some life into Randle’s stay in L.A. The team reportedly would like to keep him if he survives the trade deadline, and doing so would be more financially feasible if they zero in on Cousins and George rather than James thanks to their lower max deals.

表弟今年打得都一般般

始終有ad 係度 個教練又on9
表弟本來就係可以稱霸禁區既人
唔知點解又係鐘意 crossover / 射3分

好似今年場均5個to

聯盟仲有冇好似adams咁既底
好想要個搶板既人

純ff
唔講其他 齋計點用個球員
如果猴而家先黎會唔會好用好多

牙波刷到11助一場

It was a tough night to be Julius Randle, who tucked himself in a corner and declined to speak to reporters after once again getting called out by his coach.

Brandon Ingram tweaked his ankle again in the second half, but on the upside, Walton says, “If the game was closer we could have gone back to him.”

Walton said Ingram tweaked his ankle but could have returned in the fourth if the game were closer.

Doesn’t sound like anything serious with KCP, since he tested it out at halftime. The Achilles is sore postgame, but he’s hoping not to miss more time depending on how it feels tomorrow.

Kyle Kuzma thinks he’ll be OK with the hand injury. It’s sore, but on his left (non-shooting) hand. He’s hopeful he can play on Friday.

via mike trudell, bill oram

我湖的確需要一位 猴咁既 rim protector
猴 如果肯放棄身段，專心做個黃金工兵,仍然好吸引。

Nerlens Noel 可以試下
今年UFA，雖然應該都會好多人搶
仲有Dedmon

另外pf 方面，如果真係有需要，illyasova 都可以睇下價

summer 有幾個FA 湖人都可以睇下
will barton
wayne ellington
仲有tyreke evans，呢個今年返生，可1/可2, 仲可以放第6人

Zo: #Slendergram

次次放風放到咁勁到最尾都係得個吉

冇架啦 對埋呢季啦

分分中下季都係得個吉

波囝朋友隊

Los Angeles Lonzo

數據會說話

Lakers will be short-handed once again tomorrow against Indiana. Lonzo Ball and Kentavious Caldwell-Pope will be listed as out, with Brandon Ingram and Kyle Kuzma questionable.

無波b馬打乜撚

The Los Angeles Lakers are signing forward Nigel Hayes of G League's Westchester to a 10-day contract, league sources tell Yahoo.

傷9曬

睇JC牛打撚晒

波好似好嚴重

呢個nigga
係press conference 讚女記者靚比人聽到哂

個陣Sam Dekker同Frank Kaminsky都係到

點解牙波三波都成日要左手上

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

呀波其實都有呢啲
好地地上唔得嘅
係要chok1chok先上

2018 NBA All-Star Results
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
Lonzo Ball and Kyle Kuzma each finished among their position’s top 10 in all-star voting by the fans, players and media
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
Ball received the 10th-most votes of Western Conference guards, while Kuzma finished 10th in the West’s frontcourt
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
Kyle Kuzma:
Ranked 10th by the Fans
Ranked 12th by the Players
Ranked 9th by the Media
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
Lonzo Ball:
Ranked 6th by the Fans
Ranked 13th by the Players
Ranked 7th the Media
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
(via @NBA by Joey Ramirez | 📸 Andrew Bernstein/Getty Images)
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
d球員好酸牙波

[FF]入到ASG, 打得好可能攨到FD子黎我湖 [/FF]

冇波b馬真係睇黎都晒氣

D’Angelo Russell listed as ‘probable’ for Heat Friday

我始終都覺得佢同Ball 打雙控衛係work
DLO 得分能力>組織 防守差
Ball 組織> 得分 防守唔錯＿
一齊出可以互補對方缺點

波b馬卜 都冇

返屋企打飛機

最勁個d傷曬點打-.-

老大牙仆

一直覺得係 work
但dlo 係性格問題 多過能力問題

又要睇班g league仔亂舞

dlo而家好成熟

沒有愛滋佬，沒有新笑主

唔好

唔洗擔心 下季先係我湖倔起之時

年年都咁講咖啦
offseason真係簽到星先算啦

真
offseason簽唔到星真係潛多幾年先

留名

波仔出唔到，湖人又要連敗
每次見到ennis我就好火

馬嬲仔 呢類球員係NBA你典型垃圾
又唔勁 又唔操壯個body
比球隊掉黎掉去

dlo又大舊左咁 就黎迫爆件衫

一向肥底
啪啪聲

Brandon Ingram will not play tonight.

繼續無波同IG

no kcp

= 西波

嘩 乜撚都冇
睇乜鳩

冇波都已經唔使睇啦

反正都係
俾佢正選玩下啦屌

新簽個10-day contact 咩人？

少主廢到

無佢嗰1分2助分分鐘比人絕殺

少煮著乜鞋

想問我湖等陣正選5虎係邊5虎

ennis
J hart
Brewer
Kuzma
Randle

個陣殘到

又可以睇Kuzma牛打撚晒

個正選陣

ENNIS

HART真心唔錯

打緊乜

牛做緊乜

冇波唔睇

亂撚到

弱智夠未

西波

仲有人睇

All star Ennis

兩個上腦係場上9衝

對面企定定係度成秒都仲可以撞埋去

點解lead到

KCP 傷幾耐

0/5 ft

唔使諗 冇牙波must lose

咪撚嘈啦jc

BLO幾球空撚哂唔入

JC跑得好快

angry JC

阿縮= new nash

Jc成撚日都投訴，好撚煩

近排好似成隊湖都無乜力咁

你

有d位係可以吹

無牙波無得打
一定輸

成隊最勁嗰d傷哂
乜力都冇啦

LAL leads

Lopez

number 1 brook lopez...

UNCLE

Uncle!!!!!!!

呀叔

隊西波咁都lead返
溜馬係唔係路呀

17-4

同意
唔係東岸前幾名咩

反叔黨

想問各位有無買左黑色嗰個高比？
好想買

睇d show selection

又出番Ennis

吹到lead緊

溜馬廢到

又燈

kuzna帶親波都甩

幫Ennis 刷+/-咩屌

Kuzma 廢到

我唔信我又燈

KUZMA D 垃圾FAKE

班正選出返黎就倒

原來成隊傷哂先係贏波嘅節奏

原來牛都傷撚咗，手指骨折

圢撚死nance了

Lakers Girls

好明顯係Ennis，牙叔都有3ast

打埋今場nance傷埋

做乜鳩成隊傷晒

閪波真係估唔到

jc今日咁sharp

咁都冇foul

釘最健康

可唔可以將我同deng個靈魂調轉

反jc都係偽湖

釘都係身體跟唔上姐
打公牛嗰時識飛

使鬼打波咩
而家un un 腳幾正

其實係釘整傷曬成隊
等自己可以上場

上半場要不是JC carry....

就似JC懷念Randle